關於今日T2離境阻止旅客既反思 想大家比啲意見

我係今日係T2離境守住唔比旅客過既一員 我今日反省咗自己 覺得呢家係要癱瘓機場 而唔係令到旅客對我地反感 好明顯今日機場唔夠人所以大家先會想去T2離境阻止希望癱瘓到機場既運作 但係就因為咁 同好多旅客起咗衝突 我想知未來呢幾日 如果都係唔夠人 我地仲應唔應該守住T2離境？

有錯我會反省，對唔住。

不分化

不割蓆

如需國際輿論協助抗爭，千萬不要再 Block T2！
以及動粗強行阻擋旅客(特別是西人)登機！

香港國際機場客運量極大，T2 的狹小不能夠處理一半以上的乘客出入境。Delay 的班機每天一定過百。大量旅客不能順暢登機，飛機好難順利凖時起飛。佔用了停機位，抵港航班延誤是難以避免的。

只佔據T1，旅客一方面覺得有登機的機會，但另一方面需要付出額外的時間代價。他們是會覺得港府無能力與市民對話解決紛爭，而不是覺得示威者暴力。

香港不同其他地方，我們只有一個國際機場。如果我們將它完全癱瘓，只會令許多外國人有家歸不得而對示威者有極大的抱怨。西方國家領袖都是很著緊輿論和選票。如果香港示威者的行為損害到他們國民的權利，他們不會再支持香港示威者。

走到來機場這步棋，已經是最後的對決。8.11 警方是錯得離譜，國際輿論全部都指責警方的暴行。要蓋過一單黑材料，最容易的方法是製造一單更大的黑材料。今天示威者比較霸道的行為完全是正中下懷。

你可能覺得我是P 牌無資格講野，但是千萬不要忘記我們的行動是代表全香港相信抗爭的人。請大家一定要用理智思考如何處理這件事情，不要起於情緒化。

如果你看過這篇文章，無論如何請幫推和 re post , 我絕對不介意你們自行修改，改成你們的意見。

大家加油！

香港人加油

T2係咪唔應該再搞？

集中返係T1會唔會比較好

推

我想大家有個共識！如果唔係 呢樣野係未來幾日又會出現